紐西蘭反送中集會 New Zealand Stands With Hong Kong

紐西蘭既香港人都為大家打氣！
大家繼續加油！
一定要林鄭回應我地既訴求！